[求救]想搵返隻網頁遊戲

-係外國的

-打到最後有太空人

-第一關係喺一間房入面
條鎖鑰喺門出面
所以要拎掛上嘅海報墊喺門口地下，
之後用野頂返門鎖條鎖鑰出去
再拉返張海報返黎拎鑰過關

-好撚好玩

-我玩嗰陣係2004年 （15年前左右）

求大大相助

搵到了, 好好玩的, 大家可以試試

善意打破零回覆

多謝haha
從來唔會無人回覆就唔開心